其實d hr係咪唔識私隱條例？

我查閱番自己個人資料，你就要40日內書面回覆架啦屌你老味 仲要我打比我前上司問？

可以話已經消毁左

明玩9你 依加係你求我 唔係我求你

不遵守執行通知屬於刑事罪行，一經定罪，可被判處最高罰款港幣五萬元及監禁兩年。